各位機場手足，小心深夜回家途危險

警犬唔敢公然在機場開戰，因為會引來國際社會嘩然。但係到咗深夜，大家要小心回家途中警犬在各地鐵站守候，猶其係青馬大橋同西九公路上、青衣站、荔景站等等機鐵及東涌線的出口和月台。唔好留太夜，要散一堆人一齊散。
保重各位手足！

721 811

五大訴求，缺一不可

Be water

假扮示威者嘅狗絕子絕孫，死無葬身之地

10

9

8

7

夜左不要走，明早先